板野友美閃婚 嫁23歲「棒球界竹野內豐」

日本組合AKB48前成員板野友美，今日被爆已秘密嫁人，是繼前田敦子、篠田麻里子、高橋南後，第四位宣佈做人妻的元祖級「神7」成員。

發展年半地下情

據日本報章《產經Sports》頭版報道，板野友美以29歲之齡，與23歲棒球員高橋奎二發展了一年半的姐弟戀，由於一直沒有傳出交往消息，故突然傳來已婚立即震驚演藝圈及運動界。

秋元康任證婚人

報道指，板野友美與高橋奎二已在東京註冊成為夫妻，男方效力東京益力多燕子，在隊中擔任投手，被日媒封為「翻版竹野內豐」，他與板野友美找來棒球隊的領隊高津臣吾和「AKB之父」秋元康做證婚人在申請表上簽署，有指一對新人是在2019年春天經朋友介紹認識，同年6月開始拍拖，板野去年2月在IG貼出到紐約旅行的照片，從玻璃反光見到一位男性的身影，當時網民懷疑她暗結新歡在美國慶祝情人節。板野與細六年的高橋奎二未有代溝，早前決定拉埋天窗及開始同居，於去年底已拜訪雙方家長，並在本周閃婚，有指板野尚未懷孕，婚會繼續發展演藝事業，而在疫情下，現階段亦未有辦婚禮的計劃。

板野友美曾經備力捧，在AKB時代屬於當紅偶像，亦多次來港開騷及出席活動，除了因樣貌與身材變幻莫測而引來注目外，她成名後亦不乏緋聞纏身，跟EXILE主音TAKAHIRO的地下情一度成為熱話，不過戀情也是無疾而終，男方在三年前已跟女星武井咲奉子成婚，板野之後與經營按摩店的社長木崎優太扯上關係，但木崎生意失敗，更在疫情下已宣佈破產。

23歲的高橋奎二效力東京益力多燕子隊，被傳媒封為「翻版竹野內豐」。

板野友美去年2月在IG貼出紐約之行的照片，從玻璃反光見到一位男性的身影。

板野友美曾屬AKB紅人，是繼前田敦子、篠田麻里子、高橋南後，第四位宣佈嫁人的「神7」成員。

咁都竹野內豐

咁通街都係福山雅治喇

似係有左
奉子成婚

竹野內豐心諗：我邊有咁樣衰

神七又少一位
好快就到麻友

麻友就算嫁都唔會公開了

唔知捱到幾耐呢

而家板野個樣係version 幾

以前既偶像都結婚了

睇落同未畢業果時好似無咩分別

秋元康任證婚人

差7年，無波，好快GG

開頭都想咁講但係睇佢ig d相又幾似

點解

日本運動員：有錢有聲望等食女
香港運動員：成個政府、社會都唔幫，等食屎

已經數唔到神7有邊幾個
柏木同渡邊係咪？

柏木唔係
仲有大島同小尻

阿醬 優叔 女王 麻友 高橋南 娘娘 虎牙

直頭退出藝能界

同問點解、係唔係因為佢係雞 唔方便講

X
人地有成個生態系統 香港邊可能有

而家香港運動員都算搵到下錢 有d成績嘅其實有唔少贊助

Yes
揚左冇得接客
好女兩頭暪

日本d運動員地位好高

挑，驚咩掛住佢先影佢相，唔通日本警察會拉人影麻友相？

下個應該到娘娘 係咪拍緊拖

處女收集者

幾時到麻友

好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻在心裡回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷,心唸你條傻仔咪又係著我隻舊鞋！

新娘子臉上的精液即使早已被抹掉，卻永遠留在她生命中的一頁裡。

轉個撚頭又離婚

男23歲
女29歲

日本係咪咁興姐弟戀

10年後變老女人就離婚

akb第一個整容既成員
不過算整得自然

本身香港體育界都腐敗

等政府派7500+5000

辣妹

嗰陣成日期待柏木下海

唔算好自然啦

如果係結衣bb 幾老都要

日本棒球手 = 英國踢足球 = 美國打NBA

高橋奎二有d似 k lau

日本d藝人好多都嫁運動員咁
但娶個整容既⋯

日本果隻整容可以接受到 起碼整完都一眼認出

香港唔配有運動員

陽菜點解無人要
想埋單

無鬍鬚都叫竹野內豐.....
竹野內豐最型棍子係留左鬚

咩無人要

好核突

好正常啫
人地支持返J league
港狗就睇歐洲聯賽
邊個尊重自己地方有眼睇

咁香港運動員有冇人日本棒球帶黎咁多收益先 都冇人睇 水平又唔係高 你睇孫興民如果去首爾行個圈可以執幾多條女屌

咁鐘意嫁棒球撚

真日本好鐘意養仔 咁養

以前神7最鍾意麻油G
第二就係虎牙

C朗如果香港出世應該都係教跳老舞搵錢

佢其實算keep得好
唔覺有咩老態

之前上HIKAKIN屋企露奶撚貓
上有吉節目又賣大包
都無人要

麻友上連登見到波台狗D PO
比波台狗搞到有精神病
跟住宣佈退出藝能界

佢拍av成就應該高過鬼頭

唔係有it 社長咩

陽菜自己養到自己, 唔使要人養

唔通M記連登仔咩

G你老母啊

隆左胸啦已經

點睇都坐A望B

其他人傳就似
陽菜唔似

等睇不倫離婚

呢張單真係埋得好
AKB咁多個姐妹佢嫁得最有錢

$$$$$

體能好，有名氣，有錢

一直以為小嶋結咗婚，唔怪得ig啲相咁露肉😂

正到痴線
好想屌

埋單

而家隆左唔係
以前就係

下面個張咁啱M到＋角度＋PAD
你認為佢家陣咩cup

板野有紀正啲

唔覺得係m到 角度 pad
佢似係堅隆左胸
隆完起碼係唔會A/B先

以前係咁

而家係咁

好明顯打左d野係入面
唔係pad咁簡單

隆胸咁計，堅會縮，當年周秀娜勁到爆，今時今日

戀愛禁止搞到搵毒撚埋單

佢注射果d 人體會自然吸收
吸完唔補打就會無左

衛生習慣唔得

打咩？脂肪？

啲奶假架.jpg

佢有一排係大左，但今時今日都係坐A望B

娜姐似拆咗彈?

明明以前尹佬都食到米雪

啱呀
屌之前你有幾support
人地打開門口賣飛
你有幾時入過場支持

1%, Dear J 係好聽
不過之後唔掂
其實而家有冇野撈

呢個嘢成身都假
搵個細6年嘅埋單

唯一作用俾姓霍嘅攞光環
&選妃

柴崎岳

而家好似有得打透明質酸
唔知佢打咩
不過其實一睇就打左野
有d硬 d邊位唔自然

而家咪就係大果d相lor

日本好撚多姐弟戀，喺日本做男人真係幸福

唔係女人幸福d咩
幾老都唔愁嫁唔出

私有化慢慢玩

搵人埋單炸